下星期考New York Bar嘅話

可以認識一下

我係Buffalo City考

可唔可以分享吓點温？準備幾耐？